{
  "We are improving our backend systems. As part of the migration process, we will need to you log in again. If you have any questions, you can": "我们正在改善我们的后端系统。在迁移过程中，我们将需要您再次登录。如有任何疑问，可以",
  "contact support.": "联系支持。",
  "Sign in with your streaming account to get started with Streamlabs": "使用您的流媒体帐户登录以开始使用 Streamlabs",
  "Select an OBS profile to import": "选择要导入的 OBS 配置文件",
  "Import from OBS Studio": "Import from OBS Studio",
  "Start Fresh": "重新开始",
  "Importing": "正在导入",
  "Successfully Imported": "导入成功",
  "Importing your scenes and sources": "导入场景和源",
  "All scenes, sources and settings have been imported.": "所有场景、源和设置均已导入。",
  "Import your scenes and your settings from OBS with a simple click, or start fresh.": "点击即可从 OBS 导入场景和设置，或者重新开始。",
  "Click below and we'll analyze your internet speed and computer hardware to give you the best settings possible.": "点击下方，我们将分析您的互联网速度和计算机硬件，以为您提供最佳设置。",
  "Start": "开始",
  "Rather do this manually?": "更喜欢手动执行此操作？",
  "Setup later": "稍后安装",
  "Detecting your location...": "正在检测您的位置...",
  "Performing bandwidth test...": "正在执行带宽测试...",
  "Testing streaming encoder...": "正在测试流编码器...",
  "Testing recording encoder...": "正在测试录制编码器...",
  "Attempting stream...": "正在尝试串流...",
  "Reverting to defaults...": "正在还原为默认值...",
  "Applying stream settings...": "正在应用流设置...",
  "Applying general settings...": "正在应用通用设置...",
  "Optimizing...": "正在优化...",
  "Optimize": "优化",
  "We're connecting to OBS and pulling your previous settings for a seamless conversion.": "我们正在连接到 OBS，并提取您的早前设置以进行无缝转换。",
  "Initialzing ...": "正在初始化...",
  "Connecting to OBS ...": "正在连接 OBS...",
  "Pulling settings ...": "正在提取设置...",
  "Starting import ...": "开始导入...",
  "Finalizing ...": "正在结束...",
  "We're analyzing your internet speed and computer hardware to give you the best settings possible.": "我们正在分析您的互联网速度和计算机硬件，以为您提供最佳设置。",
  "Done!": "完成了！",
  "Next": "下一步",
  "Scene Collections Import": "场景集导入",
  "The following scene collections have been imported from your Streamlabs account": "已从您的 Streamlabs 帐户导入以下场景集",
  "Continue": "继续",
  "Collecting some information about your PC...": "正在收集有关您 PC 的信息...",
  "We found optimized settings for your PC": "我们为您的 PC 找到了优化的设置",
  "Something went wrong": "出现问题了",
  "Download and Apply": "下载并应用",
  "This device is not available": "该设备不可用",
  "Set Up Mic and Webcam": "设置麦克风和网络摄像头",
  "Welcome to Streamlabs": "Welcome to Streamlabs",
  "Import your existing settings from OBS in less than a minute and go live": "不到一分钟即可从 OBS 导入您的现有设置并开始直播",
  "We import all of your settings, including scenes, output, configurations, and much more": "我们将导入您的所有设置，包括场景、输出和配置等",
  "Start with a clean copy of Streamlabs Desktop and configure your settings from scratch": "Start with a clean copy of Streamlabs Desktop and configure your settings from scratch",
  "Add a Theme": "添加主题",
  "Not seeing a theme that catches your eye? Our theme library has hundreds of free choices available": "没有吸引您眼球的主题？我们的主题库为您提供数百种免费选择",
  "Something went wrong.": "出现问题了。",
  "In-game Overlay": "游戏内叠加",
  "Optimized Video Encoding": "优化的视频编码",
  "Some exclusive features we recommend to take your stream to the next level": "为您推荐独家功能，协助您将直播提升到全新境界",
  "Detected %{continent}": "检测到 %{continent}",
  "Check out 50+ amazing apps from independent developers, ranging from DMCA-compliant music to stunning overlays to more tools to engage with your community. Head over to the app store in the left navigation to browse our selection of free and paid apps.": "查看来自独立开发人员的 50 余款出色应用程序，从与 DMCA 兼容的音乐到令人惊叹的叠加插件，再到与社区互动的更多工具。前往左侧导航栏中的应用商店，浏览我们选择的免费和付费应用。",
  "Only have one screen? Perfect! Enable our in-game overlay to make sure you catch every chat message and stream event that happens while you get your game on. You can enable this feature in the ‘Game Overlay’ tab of the settings menu.": "只有一个屏幕？那正好！启用我们的游戏内叠加功能，帮助您掌握游戏时的每个聊天消息和直播事件。您可以在“设置”菜单的“游戏叠加”选项卡中启用此功能。",
  "Re-Authorize": "重新授权",
  "or select another platform": "或选择其他平台",
  "Connect to %{platform}": "连接至 %{platform}",
  "View help docs": "查看帮助文档",
  "Enter your stream key.": "输入您的流密钥。",
  "Select platform": "选择平台",
  "No webcam detected": "未检测到网络摄像头",
  "Enable multistream to grow your audience, build your brand, and earn great prizes - with no extra effort. Available for Facebook today, and other platforms coming soon.": "轻松启用多重直播功能以扩大您的受众群体、建立您的品牌并获得丰厚的回报。目前支持 Facebook，其他平台支持即将推出。",
  "Enable multistream": "启用多重直播",
  "Enable multistream to get started.": "启用多重直播以开始使用。",
  "Merge your account with your new page. We can then track your progress so you can start earning great rewards!": "将您的帐户与新页面合并。让我们可以追踪您的进度，协助您开始获得丰厚的回报！",
  "A Facebook Gaming Page is required to multistream to Facebook.": "需要 Facebook 游戏页面才能向 Facebook 多重直播。",
  "Create Facebook Gaming Page": "创建 Facebook 游戏页面",
  "Create Gaming Video Creator Page": "创建游戏视频创作者页面",
  "Merge your Facebook Gaming Page": "合并您的 Facebook 游戏页面",
  "Merge with Facebook": "与 Facebook 合并",
  "primeTitle": "加入 <prime-title>Prime</prime-title>，获得独家功能",
  "Overlay, Widget & Site Themes": "叠加层、小工具和站点主题",
  "Custom Domain + Website": "自定义域 + 网站",
  "More Than 40 FREE Apps": "超过 40 款免费应用程序",
  "Custom Merch Store": "自定义网店",
  "Stream on Mobile": "移动设备直播",
  "Gold Status + FREE T-shirt": "黄金状态 + 免费 T 恤",
  "Go Prime": "加入 Prime",
  "Import": "导入",
  "While we import your settings and scenes from OBS Studio, check out these great features unique to Streamlabs": "While we import your settings and scenes from OBS Studio, check out these great features unique to Streamlabs",
  "Importing Your Existing Settings From OBS": "正在从 OBS 导入您的现有设置"
}
